又要攬又要非禮，出少少錢搵個援交妹任扯唔嬲啦

明買明賣點都好過比人又食又拎

攬一個鐘應該比幾錢？